有人係YouTube 公開陳秋實比共產黨控制證據

大膽假設，小心求證

面具人

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

推

陳秋實同口罩哥最新條片， 講台灣要統一， 真係屌佢老母

直接睇 1：08：35

佢個樣都怪怪地

佢前幾條片，都好奇怪，唔係去報道真相， 條條片都好和諧

武漢講講下講去台灣統一，咁快露出狐狸尾巴

佢有排話去左cu牙 跟住塊臉腫到乜咁
之後既片我就覺佢凹咗

一定係搵咗愛康健

之前仲覺得佢好夠膽， 連續幾日拍啲片都不知所謂， 睇埋呢段片， 100% 無間道

好明顯就係一開始講啲反政府既野
等啲唔鍾意政府既人會想聽佢講既野
就好似呢幾個月不時都有人吹奏呢條友
之後開始講啲中共想灌輸既野比呢班人
久而久之就開始洗呢班人腦
好典型既維穩同洗腦方法

維穩用

點可能翻牆有咁穩定live

咪撚玩啦

又唔好斷章取義 佢呢度意思又唔係講緊要統一台灣
不過呢條友都鬼㗎啦 唔好信晒佢
佢仲喺大陸生存度都係個迷團 所以都唔方好嘢

呢條友都係武漢，一拎手機係醫院拍野即比人叫del

陳仲影到？

有頭髮邊個想去武漢呀!?

呢刻起陳狗嘅每一句話都唔再可信

以後邊個再po陳秋實係連登 就擺明係五毛

推撚爆佢

tui

佢黎香港上台講野 都夠賜死啦
睇下內地d維權律師既下場

第一日見佢覺得佢係勇士，過幾日見佢仲未消失已經開始懷疑佢係鬼

係監獄

如果你話比大陸人睇佢確係精神食糧，至少連繫到海外大陸人follow佢啲片，至於佢係俾人控制都人所共知，佢無俾人捉去打死都偷笑